十大絕種動物珍貴錄影片段（粵語/廣東話）

十一可能就係人類:於 2020 年12月大幅死亡,最後只剩餘一個雄性人類,因為肺炎,孤獨及電腦動物管理員疏忽,最後一個人類死於暴哂之下~人類亦消失於文明圈